覺得自己聽日返工做會做咗潛伏病人，請舉手

如題

直頭覺得自己已經係

我係

一諗起聽日有住係深圳嘅香港人返工就不得了

話自己返左大陸啦

回鄉證都無，想呃都呃唔到人

話新年屋企接待過大陸親戚囉

呢個又真喎